路透：習近平親自指令外交官以戰狼態度回應西方

路透社31日引述多名現任和前任中國外交官，證實習近平去年親自向中國外交部外交官下達指令，在外交層面要宣示中國的強硬立場。

報導說，新任中外交部發言人趙立堅去年八月從巴基斯坦調回北京時，由於他在社交媒體的強硬言論，受到外交部年青員工的熱烈歡迎。

路透社接觸過的中國外交官當中，有兩名人士證實，中國外交部變得鷹派當道，全因是習近平個人作風。習近平去年給外交官的親筆手寫便條，指出面對國際挑戰（例如中美關係惡化）採取更強硬立場，要表現出 「鬥爭精神」 (「fighting spirit )。路透社消息指，習近平親自指示應該強硬駁斥西方抹黑中國的言論。

支持

反共先鋒

支持習大大

亮劍

呢個習近平好撚癲

董桌級以為自己曹操

姐係拎彈弓床擋rpg?

用口水醫病同應戰金融危機

要繼續先好喎

所以最終變左小學雞嘈交, 丟盡顏面

原文：

Their emergence （鷹派外交官）has caused a rift with the old foreign policy establishment, amid worries that increasingly assertive rhetoric could put the country on a dangerous collision course with powers like the United States, they said.

The shift followed instructions that President Xi Jinping issued diplomats in a memo last year, calling on them to show more “fighting spirit”, said two people with direct knowledge of the matter.

“This is the first time since 1949 that the ‘new hawks’ have the power to reshape China’s diplomatic policy,” said Qin Xiaoying, who was a director of the ruling Communist Party’s international propaganda department and is now a researcher with the China Foundation for International and Strategic Studies in Beijing.

⋯⋯HANDWRITTEN MESSAGE

Xi gave his instructions about adopting a tougher stance in the face of international challenges, like deteriorating relations with the United States, in a handwritten message to diplomats last year, two people with direct knowledge of the matter told Reuters.

State Councillor and Foreign Minister Wang Yi gave the same message to officials attending the celebration of the 70th anniversary of the ministry’s founding, Reuters reported in December.

支持, 愈硬愈好

激嬲全世界 成最大贏家

刷到小學雞鞋就得啦

G 持
邊個對外國勢力態度軟化都係對黨同國家不敬

戰狼變死狗

依個時勢 黑白的確係需要分明
當中間態度清除哂 就係正邪大戰既時間
所以左膠中立個班自己搵位企

習囝果然無令大家失望

唔關事但好好笑

加油呀

其實人人吊9隻維尼 但其實背後會唔會有好似五老星 議會咁既終極大boss 咁大共產黨無理由成日比佢9下9下咁

與天鬥 其樂無窮
與地鬥 其樂無窮
與西方鬥 其樂無窮

好快有美國無人機係北京上空 之後就加工成曱肉醬

小學刁顯露中國人本性

係咪出吳京？

大把左膠都係共產黨員扮

eg. 何式凝

甴近平敢唔敢用戰狼態度同侵侵傾電話？

神又係佢鬼又係佢

做多d

總加速師

又親自加速加速

Push

小學雞

如果魯迅仲在世應該屌緊屎大大劣根性

睇下支那外交部邊個發言人上到位就知啦
華嬸 耿爽
以前外交部發言人邊有咁猖狂

屌我都諗咗好耐

可能佢係班大佬嘅一隻棋

佢咁撚蠢做到咁耐

同意

想要twitter link

快D 亮劍啦, 日日得嗰講字

最怕你唔硬

自己唔撚講要派D垃圾出黎

戰狼態度就係屈美國播毒

常識吧
唔撚通阿爽阿春阿堅有自由意志咩

支持 咪撚縮呀 上次屈美軍播毒做咩要縮呀 繼續講

又係扮唔關事
錯係官員既錯

繼續挑釁啦，鳩縮正契弟

如果佢係一隻棋, 又點會一上位就即刻改制度, 等自己嗰任期去到無限咁長啊~ 胡撚塗, 江澤民嗰d 先似係棋.....(我9估)

所以左膠係要屌柒 話之你真心定假扮

Ok
唔准縮
即刻召崔天凱返中国畀個下馬威

習大大 厲害了我的國

same here
要retweet 宣傳下

可唔可以快d進入fighting spirit??

支持雜總要再強硬應對西方，咬撚到班仆街收皮

佢份人就係9下9下 走強硬路線

李趾莖都應該係甴種條仔。
甴種真係低能架。

要統治世界遲早都要咁做

係雜種, 習大大呢個稱呼太positive 啦, 唔襯佢

反觀侵侵唔撚怕左膠報同左膠直接係press conference到講中國病毒 反而呢D so called 「戰狼」 就唔敢自己走出黎表態

變死狗都係戰術需要來架，雜總下緊棋你識閪咩

鬥爭你地共產黨革命就最出色 講到執政真係搵我老母做都好過班小學雞啦外交部玩撚到口交部再進化到鬧交部 得強國先做到

射粒彈又縮返入老母個閪到
叫瑞士銀行公佈貪官資產即刻收皮啦

繼續
最緊要唔好縮

雜種個樣懵𨶙柒柒咁估唔到做嘢成隻癲閪痴能晒線咁

唔識英文

加速主義

戰狼態度？ 除衫啦

總加速師好波

第一次咁G持習帝

好似慈禧太后咁向全世界宣戰

加速滅亡，i like it and appreciate it

傻閪 美國特工播毒你班賤郎都阻唔撚到啦

個comment已經冇咗

牙爽個Twitter ａｃ 已經BAN埋

越描越黑係中國特色，繼續落去八國聯軍2.0不是夢

繼續撥火

習帝有料
的睇有生之年打多之8國聯軍

到底係中共邊條撚樣上去
可以咁on9

戰狼態度係咪即係口交部態度

連登一致支持習大大

🥱

點解唔諗下佢根本唔鳩
中美新冷戰格局，就係想中西枱面零交流
雜總玩一帶一路，玩亞投行
都係想建立人民幣經濟圈
唔好理佢咁做work唔work, 但中共培育盲目愛國熱情咁耐，雜總手法係食正主流民意

所謂嘅戰狼態度原來係鳩屈人同講大話

中國60年代外交體系都唔係咁，周恩來係蜜糖羸得外國歡心。

加油 你係中國人呀屌

點止個comment

之前台灣某YouTube 片傳過炸左武漢個實驗室

支持永續習大大

之前幾任捉咗廿年嘅棋,俾佢兩年搞彎晒

加速(亡國)主義

支持雜大大打多d 飛機，打得多陽痿都勁d

一早估到係維尼浸牛屎味啦

屎晶片都得

戰什麼狼？根本就是無賴。

咪撚縮

屌你老母 最撚怕支那縮
繼續發癲先會快d亡黨滅族

露透瀉個汁好以叫777。

行返胡溫舊路唔好咩
至少冇左香港班眼中釘
美國又唔會貿易戰打鳩你

第一反共人物原來係維尼

佢就係想做霸王

幾驚你唔加火水

雜總: 老子操你特朗普媽逼！

侵侵: What lun you say?

咁撚威就咪乞人隻藥同物資啦屌你老母

未做第一就咁撚串
遲早俾人圍撚死

雖遠必豬

賤狼

董卓起碼有個呂布
佢肥柒？劉蟬都不如

其實以前都係咁

就係驚你唔硬

支持支持

掉番轉，侵： fuck you shit hole,
雜總個translate: 侵話原福氣臨到你全家，以前子華97個talk show

中國人不疑自己的多疑。
《我要騙人》一九三六年

劉禪起碼都有丞相、大將軍幫佢頂
佢頂蠱咪嚴白虎
手下嚴輿咁

戰咩狼？ 只有孤狼， 戰狗就戰狗啦！

勁

環球貿易一定係美帝話事
拉埋非洲南美做土皇帝，建立紅色經濟圈後由得西方自己圍爐民主唔好咩

防的是病毒 治的是韮菜

好撚幼稚兼白痴，點講全世界都知武漢肺炎源出中國武漢市，以為自己講就全世界都要跟？

做多左喇 專心指揮抗疫啦柒頭

以為支那個套資訊控制可以係世界玩

幾年啦,班外交官變戰狼,上有所好,下面先咁

美國縑你唔夠鷹

開打啦

核平支那，thx

寶寶怕怕

越來越多中共官員透過路透
呢啲渠道爆料

包括新疆集中營文件
香港逃犯條例 係政法委搞出來

只可以講

中共官員無個好人
但唔係好人唔等於傻，癲

佢地全部都要做吹哨人
早一步將責任踢出去

鷹派路線個原因係習近平
唔係堆口臭外交官 以後點移民歐美

越來越多中共官員透過路透
呢啲渠道爆料

包括新疆集中營文件
香港逃犯條例 係政法委搞出來

只可以講

中共官員無個好人
但唔係好人唔等於傻，癲

佢地全部都要做吹哨人
早一步將責任踢出去

鷹派路線個原因係習近平 唔關外交官事
唔早一步將責任踢出去
以後點移民歐美

支持習敗敗
做多d
岩架la

換帝當無事
吹風要習近平落台
跟住新官上任扮好人

當有咩出錯時 習近平會話: 這只是他媽的一條普通的藍色窗簾

左膠得一個定位立場 就係唔可以出聲
只要你有自己意見 就唔可以話自己係中間派 唔可以話2邊都唔幫咁樣

完全支持
打你都要你做柒野先有位入
做多D柒野
唔好縮

上求材，臣殘木；上求魚，臣乾谷
支那種幾千年都無進步過

路透社消息指，習近平親自指示應該強硬駁斥西方抹黑中國的言論。

屌鳩路透社=報導屬實
唔屌=默認

報紙佬今鋪訓喺度都贏

支那需要有維尼先可以滅黨 , 佢跟老江咁行 , 全世界比支那食咗都似

犯我中華者
雖遠必誅

兩個都唔係
係阿斗

加速

人柒冇藥醫，即支那自己邀請脫勾.....在國際線要求吹行佢.....
可能習主席有被迫害妄想症，重好似三四十年代咁，以為其他國欺負中國......而唔識得同西方世界相處之道⋯⋯疫症過後，各國要清算支那⋯⋯

In president xi we trust

g持甴近病

仲未夠快d派埋個兩隻爛鐵去南海

佢想行返毛魔個套
但唔明 佢老豆當年都係比紅衛兵批鬥到死死下
都咁崇拜毛魔 小學雞真係痴撚線

上帝要你滅亡

條友堅係on9

冇記錯董卓好似係俾呂布殺㗎喎

唔怪得香港都搲爛塊面

行胡溫舊路，咁搵強仔做總書記得啦，幾時輪到小學雞？
甴大大出嚟做偉大領袖，就係要發強國夢，同美國佬挑機。
無產階級嘅博奕期極短，死後名聲、子孫未來通通唔重要，因為佢必然要將事做絕，否則自己人生安全馬上有危險。
呢件事反映甴近平覺得自己黨內勢危，連外交部呢個冇決策能力嘅技術官僚架構都容不下唔走習路線嘅人。
沙盤推演落去，遲早甴大大要打一場對外戰爭(最大可能係台灣)嚟證明支那國真係喺佢領導底下大國崛起。
雖然戰狼路線落去的話未來要打呢場可能會導致亡黨亡國嘅戰爭，但如果唔戰狼甴大大馬上被人逼官清算。
大家要記住，支拿係一個互害社會，國家利益 ≠ 黨利益≠ 領導個人利益。
習近平最失敗嘅係，佢講大話呃蟻民嗰套講到連自己都信埋，自為自己真係戰無不勝

其實乜野叫鬥爭精神
即係準備同外國開波定點?
唔係好撚明 無尻啦啦搞尻外國做乜
又話自己係閪兔

屌完入勞改營
唯一一次言論自由

你唔記得咗，習近平上台係江派同團派嘅妥協產物。
共匪元老本身淨係諗住比佢hea住做一屆，之後個位交返比孫政才同胡春華。
但習近平唔甘心做光緒，所以佢高舉強國夢旗幟，表示喺自己英明領導下，支那國能夠大國堀起，挑戰美國，而元老咪亦都鬥唔到共匪嘅「寧左勿右」哲學，所以容忍習近平繼續當權。
所以你見到，對習近平嚟講只有搞鳩外國呢條路行，否則，當佢唔再舉左旗，其他人就會馬上群起而攻之郁鳩佢

「你号没了」

何止呀

乜啲鷹咁豬.............

你諗下一個小學程度嘅國家領導人會做啲乜嘢愚蠢嘅事？
撩事鬥非到處挑釁，引火自焚係意料之中

如果打台灣美國插手打輸左承唔承受得起先

林鄭算唔算鷹派

唯獨係你嘅核武數量都唔夠你大佬多

承受唔起都要打，唔打馬上死，打咗起碼都係美國佬殺到埋嚟先死，更何況佢抱住僥倖心理，覺得或者美國佬唔全出手

支那人/藍絲: 中國係有言論自由，不過就必須要後果自負

師兄借一借個位
呢個係一篇投訴師投訴藍店嘅參考文章

"Chew And Lie"

唔算
佢只不過係一個考試衰左會痛哭嘅死八婆， 心理質素幼稚兼狂妄自大

我又唔覺呀 打黨內反對勢力點都易過打台灣

支持用火水救火

我近排成日諗其實呢啲中共外交發言係講俾牆外定牆內嘅人聽㗎呢? 牆外, work咩? 我只睇到中共野蠻無賴。牆内......或者啦! 我都唔知佢哋點諗

聽朝一瞓醒就已經有國安敲門想請你飲茶

佢打擊黨內勢力係以民族大義作為武器嚟進行，但當佢唔再發強國夢時就會失去自己立身之本，試問到時又有咩能力打黨內反對勢力呢？

咁睇下幾時打囉

依家咪算好彩

如果似00~12年咁，依家有個江澤民二世扮乖仔多十二年，美國又有個奧巴馬二世膠多八年，中共2032年先露械....

好呀 加速車毀人亡
幾驚佢繼續韜光養晦

親自指令9up

我在必不成功

唔夠強硬 要再盡D

啱架啦，繼續啦，你做得非常好👍

咁咪兩個司令部?

見一次笑一次 尤其係二百斤麥子十里山路不換肩個勳章

而家美國變死狗喎

啱架啦 啱架啦

屌大力d

與智商鬥 其樂無窮

百國聯軍不是夢

有佢中國先有希望

只有佢先玩得冧共產黨

咁就要多謝美國嘅選舉人票制度，令特朗普可以 贏打抵以拉丁移民票為優勝嘅希拉里

佢夠閪膽再鷹D咩 軍事又唔夠抽 貨幣又以美元為主

胡温都只係識睇環境來收放
佢地都搞好多意識形態既野
真正好既應該係老江唔敢偏離既矮仔鄧路線
加埋香港人既世界仔性格全心全意去搞經濟揾錢
佢地班官就悶聲發大財keep住利用香港偷呃拐騙過多十零廿年支群就真係有機會掘起

我諗起慈禧

佢決定打個刻基本上係比佢玩到去唔打唔得既地步
已經無話承唔承受到

以前真係唔係

G 持！

可能最後 「人都沒了中

「人都沒了」

on9 primary student

primary student vs GOD

on9 no limit
HK is not Chin-na

難道有另一個習近平？

所以咪出事囉，依家個外交戰狼去咗邊啊？
比維尼點咗一鑊金嘅

如果魯迅仲在世佢就唔會仲在世

董卓其實唔差，雜種俾盡嚴白虎級

飲茶？可能已經打咗靶

又摑一巴俾個D「刁刁是無辜的」既支持者

係支共之下邊有人可以失控
講錯一句已經要打靶啦，仲有得乜鳩自把自為咩

即刻駁嘴

由於他在社交媒體的強硬言論，受到外交部年青員工的熱烈歡迎。

即係要正規網軍？

可唔可以快啲進入fighting

唔撚出奇，之前奧巴馬當面叫佢向南海收歛下完全唔撚聽美帝。

咪話意大利周街播國歌嘛
不如日日開大喇叭播口交部記者會

輸咗經濟戰
所以向全球發動病毒戰

自己成身都係火仲周圍撥火

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

日本單挑美國

鬥爭路線

屌完人老母你以為唔使付出代價

鷹派
引火自焚就真

叫趙立堅再出黎啦

比盡咪洛陽街邊嘅豬肉佬

自己講就係宣戰
Trump都冇得回避呢個話題

問題下佢大學都未畢業
啲經濟政策長遠影響 手下d馬仔 分析比佢聽 佢都未必聽得明
利申 未做過總統 唔知有咩工作大綱

如果真係有咁大權力 如果有一日真係有一屆主席有民主自由理念 咁共產黨咪自動瓦解

做最大粒啲權力唔可以睇少

之前我都信特首呢個位咁大權，直至689上位
小英而家帶領台灣越戰越勇

問題係佢個樣都唔似識佈呢種規模局

你望下李登輝咪知，上到大位嘅權謀之深無人能及

應該黑客都寫咗“被盗號”

賜飲武漢「高域」茶

而家成個中共都係雜種揸旗，所以唔好再講咩江派團派，佢地根本無空間反枱

條友肥頭耷耳但就霸道到極點，連集中營都做得出，佢仲癲過普京

制度自信

免費指點別國

諗住用電影洗賤民腦，點撚知唔小心洗埋主席個腦

根本就好鳩 唔好吹到佢八奇咁
一帶一路 跟本0成功率
有少少智商都知道
依家仲日吹夜吹 收唔到尾
獨裁政權想世界化
係想同化其他國家
唔係開放自己國家
收硬皮

習大大你小心你地位俾鄧炳強取代

邊有樣睇，要睇就睇佢過往處事手法

佢權鬥真係唔簡單，佢識同時間軟硬功

諗返佔中張拎遮嘅相、華夏正道幫自己建立形象

到林奠選特首，成報不斷玩港澳辦689班人扮開明，香港人以為民意真係左右到邊個做

係去到送中，連登仔同香港人終於醒咗先返唔到盤，但中共呢刻一邊抗疫一邊搞廿三條

呢條小學雞係堅獨裁者

中国贏啦

其實中共外交霸權係一直成功，係直至美國醒咗，中共先開始崩壞

你睇而家，歐英加拿大日本韓國紐，邊個唔奶人民幣而唔使跪，係得澳洲叫好少少

最仆街就係德國，開頭以為收劉霞、黃台仰好撚好，佢根本就係中共人權幫兇，新疆香港問題無出過聲，正正因為同中共friend 信得過先幫手接收

一日李儒唔轉正都唔會有if路線阻止暗殺

區區一個山野土匪都要咁串？

wow聞到陣滅國除
歷史只會不斷重演
今次冇孫文 應該直接比各國瓜分啦

點解唔出兵呢？

好

德國用收政治難民黎對沖返佢奶共忽視香港新疆問題既手段黎

全球聯軍討伐

不了

鬼叫佢老豆係土匪元老， 論輩份都冇大冇細

[img]打啦你哋好悶呀.gif[/img]

蘇聯就係咁

不過冇默克爾收難民嘅話，黃台仰已經困住喺石壁嗰邊陪梁天琦

真心學歷唔等於一切, 李嘉城都係小學咋
佢有佢嘅手段, 可以令佢有能力上到呢個位
但佢嘅手法絕對令好多國家對佢恨之入骨, 等睇8國聯軍第二次來臨

支国又贏

原來係咁🤣

根本已經預計到個劇本會點走，太多前車之鑑
獨裁既下場就一定係咁，極端排外，自視過高，威權統治，神化政權，推動民族主義，結果吹大左，呃呃氹氹收唔返，一鋪被KO

咁要睇戲喇

證實習近平去年親自向中國外交部外交官下達指令，在外交層面要宣示中國的強硬立場。

上年喎?
但係口交部啲口術好似同前幾年冇乜分別一撚係廢嘅
到底硬咗喺邊?

係 佢個薯嘜樣唔似咁大野心，你睇希特拉行出黎都叫精神丫，依個成個鄉下佬咁

有睇開中國新聞可能都記得
上一任開左個先例，退休就係退休，咪撚再搞埋d老人政治
習敗敗一次過幫你加番番黎有突

支那狗應該周圍咬
播毒成功梗係要出聲啦